【突發】各大學積極與外國大學合作發展AI及醫療科技

AI科就黎變神科 快d

咁國際性既野 吾城呢

國際視野已經全球第一